[I/A]モンスト怪物彈珠(台/日) [12] 火祭新限定 八咫烏獸神化

屌原來連登有人玩怪彈 仲推到第12個po

激究有爆炸夾火限

是咪有tg gp?

我想問下係咪打過1次玉樓又通左關之後，禁忌之獄就永遠開放，定係一樣要每個月打曬玉樓，果個月既禁忌先開放

打一次永久

岩岩上網買左張GASH點,諗住入左之後轉怪物彈珠點數,
點知打完序號話:儲值入口限制使用相同地區點數商品，請洽客服。
依加都唔知可以點知
不幸中之大幸係好彩買個張係150點

歡迎台還是日版？

台日都得啦。 入黎吹下水。

80 抽小號先中阿伯
又要追紋章力, 中多幾隻圖坦, 風雷無影

阿伯主要打暗轟多？
平時應該唔多用？

有阿伯入場,同冇阿伯入場都差好遠
(望下圖坦,比娜,凱撒, 都唔知可以刷咩)
8 turn SS又勁

我今日都抽到，仲覺得無咩用
聽你講完都安慰啲

圖坦 凱薩起碼都可以刷下激究超絕
比娜真係算9數 第一日出已經比人叫快d獸神化

推推

想問個十連新春玉可以留到幾時？留唔留到去超獸先抽

留唔到 趁而家激獸而家好用左佢

好 唔該巴打

超春玉中風神雷神

328228891 台服留名
求好友

抽野果頁咪有寫

想問下宜家玩台版如果去數字網買acc買咩好？

台版新手求好友
701507099

push

屌,原來激獸pool 1-3 彈,可以3次24%
我第一彈all in晒 ,有D 仲爆死左, 感覺蝕左

唔緊要,24%都可以爆

真係好撚嬲 成日抽到重覆垃圾

呢隻GAME好癲. 一到大UP , 就好似今次24% . 就會中哂伏...

反而平時12%仲抽到限...雖然唔係新野

呢個？
有時超絕大我都係會爆死 一切都係運

我都唔知3次24。
第1彈唔抽，蝕左1次

link please.

btw,台版有冇

50石抽唔到鬼丸國綱
全部AC 無石了

屬up不嬲伏

係呀,無新限真係唔多想抽

app黎 揭示板

台版好似叫丢飯 不過唔知有冇呢樣野

咁既咩
屌 我次次十連

丢飯只係比你募集. 冇其他有用既資料SOSAD

歡迎大家一齊入黎吹水/ 哂命/ ...

轟絕可以試刀

忍下手留石 隨時又有合作

抽鳩哂啦

唔洗隨時,平均1-2個月都有動畫合作

台版新手友好友
106356781

一齊玩加tg

糞到無人想討論新超究極

之前見到每日睇廣告送石嘅活動
係咪未出

糞關
得兩隻適正

垃圾關門檻重高過轟絕
9成人都過唔到

17.0

今日1200？

正確D講
係睇廣告有獎勵,個獎勵唔一定係石

eva 第4彈合作

又Eva

係咪無得拎曬兩邊?

3隻第2彈都幾垃圾

第1彈冇獸改

第一彈獸改我估下星期就會講

本身齊晒cosplay 果set
有獸好感動

第2彈獸神化算有d用
反而自己果堆獸神化單純buff少少當新野，hea到

無睇過EVA
睇樓上似乎強度一般,唔洗抽了

等試用片

舊個彈姐
新既好撚勁

你又知好撚勁？
不過就算係廢，我都會照抽

有得睇架嘛 肯定有hunter強度
係ss倍率未知 除非米西身痕

然後第二彈望多次明日光天同薰路西都唔差

我發覺呢到經常有一兩個傻閪淨識比負皮但又唔出聲
唔同意咪講出黎 當討論下推下po都好

神火獸完都係廢

隻嘢好樣衰，由始至終都係咁樣衰

雖然新EVA好似幾勁
不過同一樣角色一樣劇場版Q出新彈要重抽
唔知做乜唔等埋新劇場版先一炮出新野

請問有無得改xflag id密碼

第1彈獸神改

2 號開pool .又要刷降臨, 仲未打禁獄

又全炒

100 石只抽到明日香＆真理

100石加非洲玉就齊哂第4彈
Mixi係咪想我回坑

600 石齊set
想要多隻 真嗣零波
舊set 已有,唔係就真係抽死人

今次活動有無邊隻值得抽?

第一彈獸改完幾勁

美里加持可以打IDEA, 配阿伯

40抽得新真嗣同新明日香好想要第一彈初號機

50石已射落海

再抽多50石血賺

怪彈十抽機率好低 50石射晒落海

每次抽完活動都想棄GAME

紀念抽下10隻4星
再抽就保底玉，唔想用

EVENT 用保底玉,多數唔係event 野

上次鬼滅十抽全四星開非洲玉中咗冨岡

想入坑 台同日版分別係邊？

冇分別

100 石又爆死左

有無谷入 想搵人陪刷

日既話上掲示板啦

仲未打果
會唔會零波 適正

新手想入坑 買呢個ac好唔好 60蚊
未打主線

好似好一般

Ok啦，除咗轟絶之外，大部分關都應該過到

如果入坑買個咩起手ac好d

日版街場平均水準好啲 無咁多豬隊友

如果對以往合作有愛可以買有限定合作既角色既ac～不過合作角通常都唔會勁得幾耐依家得返Hunter x hunter三主角+會長、69、水柱叫仲有啲戰鬥力。

無特別要求合作角色既咪買啲有劍、グングニルα、所羅門等等，有哩幾隻除咗轟絕、部分新爆絕之外，都夠打大部分關，尤其隻劍大力到可以打逆屬關添。

你懶既可以要埋啲有爆、轟絕極運既ac~等你易啲疊蛋，極運最強就剎那、光轟（飛機）同暗轟（1代），但剎那極運應該99%用外掛刷 太難刷 有被ban風險

唔該曬
初始ac有你講果幾隻既 都好貴
貴過買d 200幾lv既ac
我搵到d有進度ac 可唔可以幫手睇睇

Po黎睇睇，不過我都唔知啲ac咩價

ac2好好多
呢d似係拎黎同自己刷既小號

第二個ac幾正
有我想抽到好耐既木轟2 暗轟1最適正寵
齊鬼滅，有水柱，超獸神祭勁個啲有晒，唔洗抽超獸，抽激獸就得

不過當你玩到打禁獄就會發覺超獸神祭個啲唔係萬能

你可以問下係咪刷晒招待/初會面/羈絆/主線 哩啲都有得攞石
不過唔知係咪刷石ac，我玩日版無得刷所以唔知詳情

呢d ac係咪除左課金就好難挖石再抽野？
定係我直接買個石頭號仲好

無問題 我依家即刻問下佢
買ac2係咪好過石頭號開波？

我覺得係，有石唔代表抽到哩堆野
鍾意妖尾/鬼滅既話哩個帳更加
不過唔明點解有2808體力咁多

其實去睇ac果陣
好多都9999+

挖唔挖哂其實冇乜影響
未挖哂個d ac用個小小石又未必抽得返似ac2咁靚
主要石來源都係靠每個月打霸塔玉樓

打左主線bonus關 打哂就會9999+
你冇打過？

由唔知幾時開始無打過主線好似拎完隻90運火龍就無打
都係得閒先打下爆轟絕或者合作先打多啲

開個鈴打左佢啦
我打完由32x升到41x 拎粒玉黎抽下野都好

唔洗等佢開主線4倍經

新手想問使徒來襲嗰關點過 完全唔止係究極level

自 記錯書庫4倍
主線最多兩倍？

有冇用防魔法陣既寵

我防魔法嗰啲好廢最勁係兩隻多啦A夢 但用左都過唔到 AT力場好硬

係
但冇得疊加
所以鈴+經驗果就得
唔介意個少少錢咪買埋mon pass

收acc只會搵有古勒比加嘅acc

呢關係有d on9 整到又硬又痛
第二關卡位有ss道具食
不過你得多啦都係入人場搵人帶算
反正每日只係打一場

但入人場唔當我贏 無得攞石

可以自己開埸，跟住將條link擺喺gamewith個自動招募版到(?)

屌個ac比人買左
唉又要慢慢等下睇下有無人放

你直接買個古拿比加+多石開啦，有埋咖哩棒就最好，自己抽爽啲

古拿比加真係唔見有

想問下鬼滅隻禰豆子 復刻嘅話有冇得極番運？果陣未極 本身係登入送冇關打 復刻會唔會都會送番呢隻？定係就算復刻因為本身冇關打 所以其實絕左種其他活動有冇咁嘅例子可以參考下？

數字網好似有，不過因為合作角買少見少，呢隻泛用性超高，ss又勁

所有合作除非出第二彈(復刻)，唔係平時唔會抽/打/拎得番，你話就算出復刻有冇得極就要睇官方點出先知

呢個時候最啱用垃圾接關道具
唔會影響蛋數

印象中送既就算復刻都好似唔會再有
唯一有機就係掉落友情pool

即係咩道具？咩係蛋數

藍色個粒 你輸左就會問你用唔用
你多拉a夢有換既話至少有10粒

呢關得王跌蛋固定1-3粒 結算唔會出
所以死幾多次都冇影響

吓 平時嗰啲接關道具會影響跌蛋嘅數目㗎我仲諗住留返黎重要關用

平時個d正常結算架嘛
超絕以上都係用粉紅個粒
個粒就真係完全冇影響
所以先話藍色垃圾 幾乎唔會用

但使徒呢關我用都無信心打得贏

可以搵人借珠俾你

係唔係一定要面對面先可以借

多人遊玩可以用WhatsApp或者Line

發覺d買嘅ac仲靚過自己玩緊嘅ac

因為自己玩嘅都抽唔到好嘢

用gamewith match人打超究嬲到痴線
第一場去到尾王聚能失敗
第二場一開波整左釘床出黎自已衝落去
哂哂我個寶箱道具

睇左好耐ac
有酷拉比卡既 就無王者之劍
想問下如果無王者之劍 有無咩係同佢一樣用途可以頂住先

啲人係伏，所以都係自己打算

平時都係自已打,但呢關4個人多六個箱

都係😂但係真係中唔少伏，啲人會聚能失敗走去賴傷害壁

想刷又冇friend,gamewith啲人又唔可靠

用朋友隻王者之劍

隻野係咪絕版左 得好少ac有 講緊隻酷拉比卡

Hunter係合作限定
王者之劍就每個月都會up

係合作個時先有得抽，可以話係絕版(不過要睇吓有冇第三次合作)

咁王者之劍都仲有得抽

咁搵個酷拉比卡初始自己慢慢玩算

個機率真係。。

冇ed情況
因為冇上防針，會即刻解房
入親都係3,4個有防針先開場

冇防針有零號機應該ok啊？我都淨係用佢就過左

你搵多啲人睇下先

唔知有無人幫睇

我個人就覺得木屬嗰度好似冇咁多勁野但係都等其他人幫睇先

我唔識 見到有酷拉比卡同加百列就覺得好似ok

咁都唔買仲想點

唔睇價錢咪唔錯，後追番所羅門同d乜祭都夠玩下

歡迎加好友 Id：371622856

上次我搵到個ac以為唔錯 上黎問完原來麻麻地
所以買之前問下 因為唔熟呢隻game

兩舊水

好貴？

我未買過唔知你睇吓其他人點講

台版今日冇霸塔?

有邊隻合作角打到轟絕

美里&加持 打2代暗轟 意迪雅
日版仲要10號MON日有得打

600果個抵唔抵玩

台版要9號

真心想講買帳根本唔抵玩

但想入坑又唔想刷首抽

依家新手玩怪彈應該唔難，佢又update左個主線獎勵同等級獎勵不過係啲野難抽

想速成啊麻
500定600果個好啲

唔建議揀有那由他或者剎那既ac
有機會係外掛 自己小心d

古拿比加招副友情好好用
Btw 其實我覺得隻game幾好玩 但中六星嘅機率太低 有時搞到無心機玩 宜家EVA咁多隻啲人要課金中曬課到破產都唔掂

今次合作根本冇用
HUNTER同我英全部有用

我想問呢啲體力成日唔夠用 我體力得80次次打兩舖究極就玩完，有咩辦法加體力可以俾我刷吓嘢？

嗰隻真飼同零波麗唔係好用咩？我見好多人用 其他就好似真係麻麻 無咩人用

每個主線打完會有exp關，開街場配埋人地d exp果實咁刷會好多

乜而家怪彈賬原來仲值值地錢

日版揮手有無抽Eva？

下好抵玩喎長玩買個ac不知幾爽
唔買有用外掛既，買ac性價比高過你係game課金n倍 又唔係貴
利伸日服

其實調轉左
課一單都7舊 肯定抽唔到咁多野
無課就更加唔洗講

買ac我覺得百幾二百內就算
除非肯定自己會長玩
唔係到時玩得一頭半個月又棄就哂錢

真零勁喎
木個隻本身睇好 但ss跳彈做衰左
暗就等場

其實整體有中上 只係比預期差左

路西薰同真零都係大獎

嗰啲關可以賺experience㗎？我見佢無石攞skip曬

想問下stop咗嘅關如果我要入係咪一定要開bell?
因為我得返一個唔想浪費

真飼同薰嗰隻呢？睇圖好型

唔係
第二彈個隻

係
不過冇哂都可以用石開 冇乜所謂

石要留嚟抽eva呀
今次同明日香嗰期都未中過
依家打埋霸塔睇下20抽點

睇錯
個隻光水都普通 唔洗等登追
聽日猶大迴 睇下係咪做場比光個隻

而家有咩關要追
我通常用都係爆/轟絕就黎極又打唔切先用

冇呀我見今次eva激究咁啱有零號機可以刷極運想盡快打啫
爆同轟我都未打得到住
日版新手一個

日日都有場唔洗咁心急啦
同埋用鈴開既場對面想入佢自己都要開
好少人會咁做

啱啱睇錯以為12點又開
同樣都有始まり
點知原來係另一個

但我依家玩日版用app入埸同日本人玩
全部都要極運做入埸基本真係難到不得了
依家自己打書架超絕1-2隻咁打
打到2046

等每個月10，20，30號先刷書庫
開場起碼多d人入

活動場如果你適正開場都會有人入
而家好多都3極運+1火力開場

咁平時可以做啲咩

活動>霸塔玉樓禁獄>刷果>疊新野>書庫>神獸

我抽左儲路西薰
用落唔係好明點解係大獎

隻野有冇用就係睇對唔對應到家下出過既關黎決定
禁獄之類有某d角色會易打d
家下e隻24獄適正咪大獎,仲要舊野本身d人可能有

考慮就潛力就真係多餘,好似減速壁ed家下都未普及,期待黎都晒氣
純粹睇官方之後出唔出d關比佢屈機

有齊永不過時既加速同大號令
本身已經短cd 重要有埋ss短縮
同埋上面巴打講左24獄適正

唔好當佢係火力角 呢隻定位其實係輔助

路西薰好似係幾好用嘅，有雙環

呢排都係疊合作
可以疊埋舊嗰批使徒
都要幾多時間
所以都係排gamewith 痴人哋場多
自己體力可以拎嚟打下果同埋儲獸神玉

不過都就快開霸塔同玉樓
又可以燒體

之前啲體力罐都未用過

今日有news

新水轟，洛基獸改

洛基

想問下大家 啱啱回鍋
怪彈係咪冇得刷首抽
點樣玩得舒服啲
利申 唔課金

依家好似冇左以前嘅首抽
我都係無課嘅

猶太迴仲易過原本嗰關

唔怪得啦
原來真係冇咗

打左7場都唔出加速

得返幾抽唔知追唔追真零好

等霸㙮先

today?

係呀

想問下唔夠時間
優先極運邊隻先好

基本上新個彈全部優先

想問下隻凌波麗點先整到獸神化改，而家獸神化左

要有呢啲素材

啱啱好彩抽到真零加兩隻多啦A夢都用左三個體力罐先過到使徒來襲究極 打到去WILLE 第五個指令叫我用1隻或以下火屬唔接關打爆呢關 CLS 我都係想要明日香嗰sticker姐 係唔係唔使諗 有無巴打可以指點吓迷津

用聖劍(神),唔好變雞,友情清怪
唔係迫你用水屬,木光暗都得

要用叮噹,你應該無光轟對立,
SS 一行血

我無王者之劍 見我用多啦A夢就知我得啲廢珠睇黎要搵人carry我過

終於過到

台？

想問下打霸者之塔 除咗有層數獎勵
仲有冇咩特別？

最重要就係獎勵入面嘅石

打完會開放霸塔西，上次東係轉屬性，西唔知，都係打完有石之類

好似要30層先有石攞？
我啱啱玩返

石主要係35同40層嗰60石

會唔會好難打
我冇勁野

同埋好似成日唔夠體力打

可以用佢比你隊野
初初打就一定要邊睇攻略邊打

主線過哂未
未既就刷返粒經驗果特L
然後開金鈴刷哂佢
後面d bonus關幾十萬經咁黎

兩加速

係啊 師兄都係？

唔係

經驗果同金鈴點樣攞㗎 師兄

新手推唔推介抽今日激獸神祭？

日定台，日版留一留石就黎有大event

用佢俾個隊 唔係要用一個道具仔架咩？

我未打啊
陣間打返

想問下有咩大活動？

係，如果你唔夠適正就用啦
擺喺度都無用

平均1-2個月尾就一次動畫合作
7月多數有暑期pool,家下ed出alpha版都幾勁下
之後係d週年倒數保底必中pool,上年有出過
9月尾就6定7周年
咩激獸超獸，因為每個月尾都有。寧願等加新限定先抽好過
但你信自己有運就幾時都抽得

果咪打神殿
鈴等佢送/活動換

台版，我得加百列 路西法，諗緊抽唔抽風神雷神

啲event唔係日台同步㗎咩？

睇下有冇同類被動嘅代替品
或者你有冇關好想過又要用風神雷神
不過今日個setup係實用嘅

台版週年唔同

r人地既exp關

入人哋場唔係無經咩

想問下今次有冇野值得抽
台版

唔知,開親房都好快滿,以為有先咁多人爭

訓練冒險有雙經就搵關刷 帶經驗果實

台版玩家打禁獄無適正好友係咪唔洗諗拎晒啲獎勵？
出街唔想帶兩部電話刷

冇想像中難 今次無課都可以輕鬆過關
試多幾次就OK
近排掛住玩動森, 遲左打

中間D 使徒任,又要等佢開

有冇台版巴打一齊打超究極解任

有呀

好想有fa hxh 銀魂新彈之前未入坑

台版今日有6週年live

巴打幾時得閒打

幾點都得

咁不如而家打？

台版又有機會投別西卜

台日怪彈群招人
但有三項要求
1:有keep住玩 因為以前招過人,一係就唔出聲,一係就好快棄
2:其次我地主要都係吹下水,大部份群友已經18+(內有富二),間中會玩下怪彈,日常借珠過關都冇咩問題
重度玩家,日玩夜玩既未必適合你
3:200lv以上,非外掛玩家(入群前請自動比張冒險戰績圖黎睇睇)
如果睇完仲有興趣想入群,可以add我line id:hkgms
唔該睇曬啲字先好add我

完成
同族零波 + 8號機 , 兩隻第十使徒
好彩今日抽到木+ spot , 8號機都好大力
第十使徒無咩力,不過令兩隻EVA 打多幾hit
同平時打無咩分別
唔好打爆骷髏就得

新玩，已經為EVA課左
EVA 果堆五六星邊隻實用？

第一彈除光真子全部都有用

原來選組織個任務兩個都有得打仲以為2選1

貫game

怪物彈珠谷, 歡迎大家一齊入黎吹水/ 哂命/ ...

想買個台版帳
而家有咩角係必用架？

呢個平平地 玩唔玩得遠？

超獸激獸最熱門嗰幾隻都有
開局打普通關應該都好順
再慢慢儲珠先過到高難
睇你想唔想經歷下儲隊嘅過程

比得錢就買齊珠
上面唔拖唔水

台版 見佢有EVA 新手
8抽 中 真嗣&零 , 明日香&真理 , +多隻 阿隆戴特
重洗唔洗抽黎用住先? 定係等活動?

台仔唔要別西卜, 普羅米修斯 補上

係咪嚟緊會有周年活動？

好想要岡格a

20抽 1隻岡格a

好耐冇上黎, 上黎報喜先

分身10抽出埋槍a

40星

抽哂50抽都唔中路西

路西除左打下霸塔同廢關仲有咩用

等改
應該會等埋劇場版大改

可以用黎j

超反牆/盾/全屬殺手
連攜 超反重

友情 4環EL+新友情

洗咩搞咁多野，入game即贏算啦

有幾多難關食友情

最近重玩 台版仲多唔多人玩？
今次應該唔會再去疊寵 輕鬆啲玩
以前疊左既依家應該冇乜用

台版都多人玩,但應該多數單機玩(包括我)

有能力就刷光轟對立,LV17 母二郎+ 槍A 攻略法

原來依家有啲咁既玩法
咁啱今次又抽中暗嗰隻
但整2隻17lv母二郎係咪要疊2隻極運先整到？

講錯, 係LV19
台版,要自食到降到19 lv 母二郎,唔好食任何加攻
槍A 120LV,食熱擊L .速必殺都可以, 唔好食戰型果(因為影響同場母二郎)
Boss 二血時, 扣剩一半以下, 一下SS 就打死佢

貼錯下面呢條先岩

隻game啲skin係咪要課金先有？

好多都係限間限定pool 抽, 過左就無
新戲就上,舊MV 版可能復刻

有部分係Xflag park 會場限定(運極竉),要去當地參加先有

抽晒d 玉
無新野

日版出左阿通新skin

努力打50粒石返黎係有回報嘅

根本係black rock shooter

打禁忌豬肉仲有5次機會比你

抽晒, 都係垃圾, 最近好非洲
免費抽都未出過好野

光3手好似幾易

依家刷極運好快，書庫如果有金蛋率up 一場都十隻八隻，平時新系列慢慢刷 都係講緊兩個鐘就極運到，想刷得輕鬆d 就要刷左飛機（新光轟）同電鋸（舊暗轟），
極運數有獎勵 石同運技，但最重要係紋章力，
我見依家二手帳都係一千幾百，可以去搵個返黎玩，
我當左彈珠係養生game,打塔打玉樓打西塔，禁忌之獄依家又可以飛十關，呢d 加埋平時每日登入轟絕獎勵一個月都拎到最小二百五石

玩緊日服無fd 子 想買個小號返黎左右手一齊玩

我都係玩緊日服，上個月買左個帳做小號，互借角打禁獄刷轟絕 好正，但個帳本身應該係 課長黎無咩刷極運，加蛋同龜都無，d 角完全無果，整體上 遊戲體驗好左好多，起碼抽蛋可以用小號抽試伏
缺點係 平時返工搭車可以刷下極運打下塔，依家要兩部同時打，接受到呢點真係可以考慮

岩岩玩返 禁忌13 過唔到
有無人借比我/帶我過

21獄真係好難

冇玩兩年幾三年 發現好多合作角都好勁
好想要hunter會長同義勇
好彩之前就算冇玩都個幾兩個月登入單抽下
原來之前抽到古那比加

新限好似好一般

見個動畫幾岩我口味 課左一單388抽下
最後一進一神

抽歪
唔射咁多

合作角 最常用應該係基路亞同古那比加，我之前都有兩年hea 玩剩係每月打塔 玉樓都無打，之後hxh 第二彈抽到三隻基兩隻古，果陣時灰到唔想玩 因為抽新pool 出舊pool 角，到半年前認真玩返先知係正野黎

不過hxh 之後合作 已經無hxh 咁實用，鬼滅妖尾eva 暫時都唔算太多場可以用到

利申：今日超獸一百抽 大爆死，得一隻爆蛋垃圾，仲未抽到咖哩棒同新限

唉 由遊戲王合作開始玩 個人覺得
個個合作入邊得我英 同hxh 啲合作寵 係常用
可惜 我得綠谷 而且已經開始唔多用佢了

所以抽蛋都要針對返自己需要，打禁忌之獄 如果辛苦就周人一齊打或者去借角，我每次合作都會四十至五十抽，黎緊六月又有機會出合作

遊戲王個堆直頭冇得出場唔抽合作仲捱得耐D

遊戲王個堆真係等獸，用得最多係城之內其餘無用過咁濟

啱啱出個用個下 之後真係搵唔到地方用

而家刷得最有心機係轟炸機同電鋸(因為有強角)，其他轟絕打得唔舒服唔穩定唔係好想打。同時其他降臨刷到好悶

新火轟用水柱好易打，舊火轟用銀時摩西 呢個需要識點打清怪，水轟 兩個依家 下放左，世界樹古勒比加木天虐爆佢，木轟 兩個都食角色同時要技術係難刷好多，新暗轟可以帶eva 四星角兩隻 ss 上盾就唔會死，依家有訓練場可以練下同習慣下果關體位判定，最理想係彈珠日 開餅乾食水刷，不過我9箱都照開餅乾，依家降臨掉蛋開箱又改左，極運滿運必有一金蛋，刷極運又快左
你諗住目標係極運數300,紋章力各屬7500+,就有動力刷

搵唔到人刷，經常都係單機刷好慢

我自己電腦模擬器會飛去問fd/line 群 借角，極運角都可以借，夠9箱就會開餅乾，兩個鐘最小都刷到 六七十運，但如果本身無咩水接關，又無咩餅乾就等彈珠日再投資，
彈珠算係養生game,打塔打玉樓拎下石輕鬆玩

點知會有9箱

應該係兩隻極運加開箱

問fd借角都會有箱？

無睇到係借角sor

依家出左第三代轟絕，應該叫轟1/轟2/新轟清楚啲？
新火轟=ss短縮彈個隻
btw極運晒飛機電鋸都未贏過一場新木轟好撚難開制，無適正角，街場見到我無果時針女又走，應唔應該極運焰摩天專心幫手踩制算

通關3箱+道具2箱+1極運2箱，如果有刷到lucky monster 加多1箱，搵多個帳同你打 又多1箱，岩岩好9箱

借返黎嘅角色係同自己擁有一樣，係用附近的人借
唔係開場果種借

即係問人借會有多個極運箱？

你set 唔到可以刷定，但隻極運法舞提已經好好打，仲有上個系列隻阿拉維都set 到制 ss 救到命 仲可以溢傷成條血，最好係兩隻瑪斯 尾血開兩招ss 直接完場，依關無瑪斯 同方程式真係好麻煩

唔係，借角 係唔會多個箱，除非你借隻90/極運返黎，但如果你自己單刷都只係會極你放頭果隻，唔會你隊入面有兩隻極運就疊加，所以係指你開新帳號，又無極運角，可以去借返黎同 自己大號刷

原來係咁

Moral 同paradox就極咗㗎啦(因為有義勇同木天)
修列加奶我就有兩隻摩西嘅(但係次撚次都冇人掛角，有銀時嗰班人唔掛，line群又冇人打......)
Karuna有西瓜妹同木神都唔係好舒服咁
兩隻木轟同嬲嬲豬就算啦......
Idea有角但係咁炒......
鎮魂曲同夜曲就之後先算......

Shringara 有同無銀時真係兩關黎，我本身玩日版line 群果班都一齊玩左幾年，但返工都好小同佢地刷，好在有朋友都係玩日版可以問佢借角，我小號都係8591 幾百蚊買返黎，有齊我大號無 嘅限定角同刷轟絕最好打果批角，單人玩又無群無朋友一齊刷係會好辛苦。可以考慮收個小號

其實彈珠所有關都會出新角之後難度下降，唔洗急住刷
idea 真係試下帶eva 第四彈隻光屬四星去打，ss 上盾幫你頂到即死技

dl揭示板入街場
撞正mon day一次就極到
箱+增餅最多試過一場28隻
冇既都係1-2次既事

complex真係打到屌老母
訓練場死成十幾廿次先過到 唔敢出去獻世

打呢關要睇埋下一手再下一手位置，唔好諗自己呢一下要踩晒咁多個制，寧願唔郁留返下一個去踩，尾血四個制d 位又西，所以最好用2隻瑪斯直接ss 收皮

台日怪彈群招人
但有三項要求
1:有keep住玩 因為以前招過人,一係就唔出聲,一係就好快棄
2:其次我地主要都係吹下水,大部份群友已經18+(內有富二),間中會玩下怪彈,日常借珠過關都冇咩問題
重度玩家,日玩夜玩既未必適合你
3:200lv以上,非外掛玩家(入群前比張冒險戰績圖黎睇睇)
如果睇完仲有興趣想入群,可以add我line id:hkgms
唔該睇曬啲字先好add我

起身單抽就中

Idea我明明齊角，但都係炒，帶埋加持都輸......可能係啲角度/打法有問題

Gamewith嗰個？好伏喎

隻加特最好帶兩隻，我自己就三個號一齊打，我無滿運加特所以問朋友借左隻滿運，隊伍係2加特1亞伯1基路亞加埋有9個箱刷，第四關多數要開技輸出卡特要隔住排 睇住有無危險，有危險就開ss 幫其他三隻上盾加攻，雖然佢ss cd25但都會入到boss 戰回得返，清怪技巧都係唔聚能/Z型彈，角度無得教只可以打多d 拎返手感，之後boss 戰2血最好留隻輸出係右面但要計好boss 移動路線去左邊，就可以開技微微向左踩三個版 做大輸出，尾血就要set 輸出去上面 等boss 移到右下 就做最大輸出

呢個係我自己打法，睇住有無死亡風險用加特開技，專心清怪 可以就set 位輸出，呢關一定要開細弱點同界弱點先有輸出（亞伯基路亞友情都有一定傷害），兩個鐘 我開餅乾 刷到6x 運，一場我要打十幾分鐘。。。

我知帶新光爆絕 上紋食果 ss 唔踩板都可以界死d 小怪，
有訓練場可以入去搵最岩自己打法

我通常炒係炒尾血，因為清唔切啲卒

黎緊會有咩合作呢

有無人覺得今次啲碎片任務比之前幾次難左好多？
尤其係今次會多限你咩友情技嘅任務

如果出去打其實用mars好d 定阿拉維好d

唔係
マルチ揭示板

睇成隊配置同帶幾多隻極運，你出去同人打最好帶mars/方程式

冇新限同唔夠圖坦仲未過到夜曲

呢隻我一定等mon day先會打
咁我練下反射打法先

.gun

打依關最緊要唔好急攻，寧願等幾手等岩位兄弟打就最好

日版夜曲不據合，初見完到依家都未出
我抽到三日月

要fram神獸果隻極運，再幫隻樹同圖坦試下陣先

搞得掂4隻龍打暗鬥，冇乜理佢ed

我解唔哂啊 只能啱啱好50碎完任 拎哂獎勵就算
以前都可以解哂所有任務
但今次限友情技撞正無人掛 個種 解唔到

我剩係解晒其他幾個，暗鬥無解
其他幾個簡單又快，係火激究要打多一兩次

一搞掂隻母二郎，喺琴晚一口氣刷到飛機五十幾隻極運果然有母二郎就可以兩次降臨就極運。

琴日用新set 隻火屬 打舊木轟，底力EL 大力到傻，ss cd8 帶兩隻狂開技 輕鬆過，咖哩棒都要行埋一邊。。。

好想要

十抽 有就有 無就算，用好友果隻都ok,黎緊可能出合作/下個月夏日限定

中左兩隻水,哭撚左

隻水都唔係無用，幾多抽中兩隻？

應該有40抽以上... 真係得兩隻水

改版後iOS面連唔到iOS，又等派石

想問新版本多人果50石係要面連定係line搵人都可以？

多人連線就得，唔一定要面連

重玩咗一個月 依家疊野快過以前好多
想問下打書庫既仼選鈴用完可唔可以用石繼續開？
順便求大量好友
ID:025342028

用晒pt 剩係可以用鈴開一個鐘任你打

20抽西所, turn end

20抽得隻諾潘
非洲玉49/50 唔抽

抽埋d 免玉睇下中唔中

我意思係pt同仼選鈴都用晒 可唔可以好似時光鈴咁
冇晒道具都可以用石開

留返黎等夏日

中得隻露西,4星兩隻都滿唔到運,勁多木果隻

大號廿抽兩個小號十抽，總共40抽3個爆死玉
1 所瑟3潘諾，等抽晒d 免玉睇下中唔中 再決定抽唔抽
三個帳加埋仲有120抽

有冇台服群組

7月11日搞 monst freak 2020 直播活動
多數又有限定pool , 留定石

明明係全世界營收top
點解係連登 推唔到post

多數日本仔玩,
識玩果D 都自己刷,無咩好討論,唔通好似巴哈仔問食咩果好

潘潘 背德手槍獸神

9成都日本人
0.9台灣
0.1其它

有咩唔識上GW 上youtube 都搵到晒攻略，上黎問隻光轟飛機點用母二郎刷 都係叫佢去睇教學片，但連新pool 新合作都無人上黎貼圖曬命。。。

一擊失心幾好用 係咁扑暈隻嘢

日版新嗰隻露西法值得抽？

成批潛力type
有d後悔射多左

睇你本身夠唔夠角去輕鬆舒服咁打晒霸塔大地禁忌之獄，每個月呢d都要去拎石拎獎勵，如果你本身連呢d 都打得好辛苦就不如留黎抽其他pool,但如果你剩係問隻露西 勁唔勁抽唔抽好，肯定答你值得抽，將來被接待嘅關陸續咁黎

250石射晒落海

咁衝動

今日免費玉中潘,齊set

只求一隻所羅門

分身150石中所，贈玉中潘

5星74運母二郎食6星2運母二郎
退回嗰隻1運6星母二郎係咪1lv?

係

咁用74運食25運6星 再用24運食返隻75運咪得
點解網上啲人要用隻極運同74運去整？

係唔需要
我果隻都係咁整出黎
一整出黎就17lv

我無咩研究呢方面，我都係五星食六星 升到lv7,唔差在小小血啦，掌握打法同角度重要d

未開之大地第9關真係打到屌老母

企位唔靚好多時真係差果1-2下就過到場

挨到入尾二
一降防就開SS賭運

我想問下未開之大地第9關王一個到右下隻封鎖小怪
我用福爾摩斯唔撞怪加攻直接卡佢但發動唔到連擊殺手?
是咪我個隻唔夠攻?(果實+1000攻)
但就算唔夠攻都應該有殺手個紅色十字效果架?

好似點都要撞自己友/小怪 1-2隻加攻完先打得出傷
福爾摩斯加攻完開ss加殺手都打得入加防mode既boss

兩隻福爾 已經輕鬆好多，set 好位，計好boss 移動路線 直接降防卡王，無咁多福爾就要d 技術，但都唔算難打，未去到禁忌之獄咁煩

有冇公會招人

有時去到轟絕降臨就好頹，除咗自己嗰隻之外其他人都唔掛......

我會加d 成日玩成日換角嘅好友

24%有無人抽?定係照留石

保底玉49/50
等樂團

我都係49/50
好想抽

留石抽龍馬
另外Monster freak 當日一定再公布新野

鳩知sao第2彈
pandora分歧獸神化

鳩估

打得愈耐就發覺EQ越來越高

日本街場班人 d IQ 平均有無80呢？

定係果班全部都係白左nigga?

抽得!
中多隻TFA

保底中 木band
我愛MIXI

保底中TFA
睇埋今晚再決定抽唔抽同餵戰型書

屌 10連有特效出南丁 非洲玉妲己

SAO

估中

舊個3隻好撚勁

創世神亞絲娜

潘

廢game 唔派石

毒撚sao合作

屌 無睇sao呀 無feel

屌.............................

潘比光天搶左分歧